自私熱狗閪Billie NG系列

喱d自私撚，日日屌香港人係賤民要落地獄
你睇住你老公先啦仲曬時間屌香港人

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街